5月去立山黑部,衣著應該點先好

我諗住day trip穿過立山黑部,我知室堂都會幾凍下,但係咪除左室堂之外,其他地方就變返十幾廿度?
我最怕帶左好多衫去得個拎字

我5月尾去，諗住普通短袖+牛仔褲就算
之前上網睇遊記 好似話 如果有陽光其實唔算太凍

五月尾去+1
諗住backpack 唔想帶大褸去